今日係6月4日 今晚有個建設民主中國捐款晚會

快D捐錢比李卓人 比佢北上建設民主中國

記得捐完錢嚟緊下年6月4日都會有建設民主中國捐款晚會

一齊用殘字！

嘩 燭光真係好閪利呀

中國人用簡體字又有咩問題先?

李卓人要北上建設民主中國緊係用簡體字